[sem 2啦] 大家入嚟放低嗰上個sem GPA同埋學術目標

學術研究 吹水post睇吓各位會唔會遇到相關field嘅ching可以互相交流心得 postgrad 再上唔介意嘅都可以一齊討論

拋磚: 3.5, sophomore year language major 想上ma/phil

有一日你會發現追逐GPA 只是浮雲

好似3.56
想快快脆脆攞証書之後繼續讀Master

不過個System就係咁現實

師兄咩field